8473 袁彌明後援會 3

唔要變做苦主區

我1.44🤕

幾時上過1.44

未來人1.44入完跌返
我地聽日有機了

係咪睇錯左隔離282

好快苦主區

入錯po

輸到傻左

仲唔開苦主區咁要等幾時？

求放過

數錢區

0.48 1手
聽日一開市賺到手續費就走

齊上齊落

一手就唔洗咁驚

只求打個和 我唔玩啦
0.52 4手

我都想做下1.44苦主

4手就收嗲啦

屌你老尾咁都開到3

0.34撈底入返 琴日0.31入三手 大概均價0.43放曬

0.52 1手苦主揮手

驚就唔驚
反正琴日282贏咗少少
唔理聽日個市點都會走
蝕嘅咪當支持黃營
走嘅原因係個人不嬲唔係揸開毫股
純粹見大家玩咪玩埋一份
不過又真係幾好玩

.52 一手

.52 2手...

好彩溝咗貨

溝咗都要聽日唔跌先得..
我溝完都4.2

我溝完都0.5
btw有冇人會等埋後日業績
我驚走唔切

嘩...
我諗住聽日走到就走
佢業績應該麻麻? 出完未必升

全部股票都呃人既

等黎做乜

岩齊上齊落⋯一齊坐火箭上 一齊坐⋯

又未至於既，只係零和
賺人地蝕既錢

聽日一開市可能0.6呢

cn#[/member]

老散不嬲都係掹車邊㗎啦 大戶想點就點 邊諗得咁多

今晚你訓著6.0添
咪水9人入喇 假希望
慘過食屎

睇翻袁彌明fb講又唔算好差
姐
我都唔知點，上一個post又有人叫等埋

睇埋聽日點
我都蝕放左啲

0.42 兩手

你有幾手嘅聽日咪放一半先囉
之後再睇

仙股睇業績有用咩
升就坐下順風車
自由落體就好快走

.43 打算聽日一開市走
重有3手毛記

好彩今日爆完一次仲有一次
生已逃
亳股仙股真係練心

又要驚又要玩
今朝比哂機會0.55你走時又唔走
買得就支持到底啦

今日震完聽日就升啦

0.5 入左20手
驚系咩 聽日上0.6

唔係都唔信啦，大手交投都係嗰個時間

咁聽日個劇本係咪同今日282一樣

再溝

個個都話開市走，咁點升上去呀

淡定有錢淨喎

投資實有風險

跌完再買

我都係差唔多價位入同放唔玩了

係咪想叫大家冷靜？

午市前已經有人post
跌市明顯手足揾手足笨

呢個po應該點解讀

聽日1.50
今日莊家呃貨 壓彈弓

開高好走喇
最後機會

最驚開唔到高

有40手以上嘅 應承我 賣先通知下

賣前！

機會一瞬即逝,今朝0.6出現過1秒就直插落返0.4X,自己睇路

想問set價唔到價收唔收手續費？

no

呢隻好過282
一黎平好多 輸極都係有限錢
二黎就算走唔到 都可以叫有得期望下未來發展
蘋果日報真係仙股仙成世都唔奇

yes 相信袁小姐既智慧
又準備上主版
間公司有前景

No

何解咁有信心

星座書話我今個星期財運五粒星

你今日走咗咪5粒星

聽日要mon住個價先得
過埋聽日又返唔身了

0.3入 怕閪

咁你幾多入？走左未

3手 等出財報1.5 走

俾次機會

會唔會個個轉曬8473就變左呢隻跌282升返架

但聽日星期四

新手真係唔應該買依d
以為今日可以上1蚊啦
均價0.47 今日到0.56 贏緊萬幾蚊冇走依家仆街坐到下年啦

Ching入咗幾多手

我仲柒 最低價震走左 倒蝕啊屌

起身洗個面啦

係今日2.5 果下嚇左下 唔知係咪大戶試d咩
你做咩唔溝下先再決定

開市睇定啲先入阿，各位

佢一降，即入

0.25?

新手 後尾低價入返 希望聽日升返少少
打個和算

劇本應該就係同今日一樣 一開始高開 跟住割一割 回到0.4

仲入？ 走都走唔切

係 好彩幾秒都冇上返0.3x

真係唔知隻野想點

仲入
如果聽日冇升過咪衰係同一隻股twice

大家有無目標價

定啦 我有成20手在手

0.6

咁你無得怨
一插水左就揸實啦
放左佢蝕到仆街仲放
揸實仲可以賭間公司遠景

黃股黎講得依隻有睇頭 其他變晒苦主區 睇好聽日可以上返0.5

損手爛腳

賭前景

比次機會 唔想冇哂D血汗錢
衰貪心高追左 買完即刻跌

等上一蚊

幾錢入

唔係唔支持袁爸爸
但要自己控制風險呀大家
原本今日賺緊80000 呢家賺得返8000 走左
冇再入 賺左就算
同埋咁呢家咁既時勢
留錢 保平安

我唔貪心 0.55就得

0.52
輸就唔係話輸好多 但出黎做野冇耐 儲得好辛苦

282 有版你睇 聽日閪冧

282 0.09 上黎
8473 2.幾wor

但性質一樣 都係有大戶炒

屌 一手跌破0.3都係豬2k 你攪笑？

咁快d走啦 學咩人炒

貪勝不知輸就係你呢啲,仲要咁大貪,貪$1

我覺得會降，然後升

目標0.6 希望有力上

聽日一定會降，引你班人賣，然後我就入，相信一定升

開市0.6

入一手都好輸唔到幾多

覺得無咩可能

好認同

0.7

咁睇嚟要擺到星期一

袁小姐係咪有暗示

暗示你要趁低吸納，星期一會爆升

佢嗰勢好似因為疫情賺好多咁
近排打機都睇到佢啲廣告

信彌明 唔怕

咁又唔會既 少咗人出街少咗人買護膚化妝品
不過4-6月疫情冇咁嚴重, 啲銷售應該唔會跌好多

大手高追

你自己大貪
怪得邊個...
Post 2 已經好多人講自己上午走左
又比人屌話走左做咩要入post留cm

282今日輸到Pk
聽日想試下買8473

依D女人野最搵錢 護膚日日都要架

護膚一定要日日架巴打
化妝係會少啲
但皮膚真係要keep住日日保養

屌我淆底低位沽哂

支持 開市好入

算啦 同賭錢差唔多

其實留喺屋企都要護膚
係唔化妝啫
仲要黄色經濟圈帶動 佢又有網上生意
我覺得唔會賺得少

聽日有賺就好賣 之後低價位買 等佢公怖業績

分享下自己走左都要比人屌

宜家似炒多過正常投資 就算業績好 好似都唔會好大幫助?
利申:新手唔太識

男人老狗冇護膚唔知咁多
袁小姐都話佢哋呢行係必需品

如果呢隻股賺到錢就去買返啲嘢
有咩啱男人用

依隻擺到明投機啦

買D洗面野囉

點解唔溝

袁小姐講，叫你地留意星期5呀
即係點?坐穩等星期一啦

揸緊信念 開市即掃

陣間十點袁爸有live
大家記得支持

可以入去問佢點睇隻股

聽日應該會再插補下裂口先。希望大家可以預少少錢補返底，之後公布完業績就去返今日個收市價。

主打concept係不加有害添加劑
想試下買枝去角質玩下

之前睇到嘅廣告，保濕控油，幾得意：

聽朝勁假都可以入幾手玩下
好刺激 鍛鍊心靈質素

free fall唔敢溝
不過入左 之後升返都有賺
屌 得個1秒都放到 渣打個system太快

好肯定佢唔會跣同路人
大家自己決定

聽日實有人高j

應唔應該趁低位溝貨
0.485買咗

今日食晏前0.55走得切😅

即係咩意思呀？

即係坐等佢爆囉

應該0.6左右就要散水
大家睇埋聽日

係咪即係星期5前要走
講真

0.54入咗，想等星期五出埋業績睇吓點
但又驚過埋聽日會跌番去原本2、3毫

我諗有0.55都偷笑

我set左0.55走

大家唔好討論
靜靜地玩，應該唔會咁快燈完

我set左0.56
我只係想平手走

而家有得set啦？

想聽日有得執一定要開市即買
大家聽日9點起身

0.55 都唔知有無機

Set咗0.5算

0.55 please

你地set競價？

我係囉

人手 見到個價到就直接放

唔想蝕埋手續費

set左0.6

大家會唔會樂觀咗少少
依家個收市價得0.4，仲要成堆人話走貨
你地憑咩覺得有人會出0.5甚至0.6買你地啲貨

聽日唔好睇咪得

聽朝應該會抽升到0.5
要止蝕就止
但0.6我覺得無乜可能

炒上黎架喳 睇業績蝕到渣都無 佢咁低升上黎

睇完個post幾肯定聽日會插10-20% 逼人走

每次睇連登信左都輸到仆街

聽日點算好

輸極都係幾千啫

都幾撚肯定聽日會跌到pk，應該好多人頂唔順震走曬

仲有買其他
買親咩都輸

聽日跌唔緊要呀，唔知幾時先返上家鄉

如果有本錢長揸不如諗下去到咩位會唔會溝淡好過

呢個po好多人都0.5up有貨

唔緊要？ 聽日跌到落0.2之後升返上0.5都無用啦

咁多人想升少少就走，多數沽壓更大，分分鐘開市價就係最高價，人踩人

所以唔好睇連登

我信會有0.6

Fb d咩人？

應該係講緊袁彌明

比條生路行下

其實282前日都仲有好多街客搭順風車 不過唔知佢地會唔會炒埋8473

呢度d人買完又要驚
驚死跌又要急放
但大部分都幾手
屌
好心唔好玩股票

咁既時勢仲有錢賺都幾犀利
唔覺得會突然插水

優質股 下隻hktv mall

係 真係好好笑
我由282講到黎依到 都話左買股票要預筆錢蝕晒嘅心態都唔驚先好買
買一兩手都咁驚 真係唔好玩
不過可能係啲學生哥買 佢地真係冇咁多空間蝕

積少成多嘅概念

就算插，聽日星期五，又會有人趁低吸納
我估

David webb 都出左聲啦。
叫大家下次唔好比有啲人誤導，留返少少錢旁身玩長久戰，好過益家1q清袋

今日0.2X-0.36 都有把超大手

大圍升，希望聽日氣氛好，多d資金入場

上巿個時有

你炒啲股仔，關大圍氣氛鬼事咩

聽日有位就食啦，除非預282會爆升返，唔係嘅話實要走

聽日睇0.6

感覺聽日如果0.5 都會有一大堆人趕住走

如果跌到0.2x你地會唔會再入

唔走，連最後逃生門都無

平入博反彈都得

跌到0.2X咪又有一大班人買

成晚都不停諗一陣開市會點

me too

加一

+3

+4 明知控制唔到 屌

好想走，唔玩黃股啦

好撚緊張 究竟係同282一樣命運定係繼續升

大家有咩建議

開市即刻買返幾手

開0.5上到0.7
再妹返落0.65左右

咁樣好唔好？

睇到咁好

Same，結果琴日0.38溝左

好 所以大家要把握機會 開市即刻掃貨

連登咁多人望隻股升，咁不了，連燈燈到仆街

知自己瞓唔到所以琴晚飲咗幾杯，一教訓天光咩都冇諗

推一推支持下

今日應該可以上7

大哥一開市即放啦 有d錢唔無咁搵

吹到又要爆上0.5 0.6 0.7
尋日比支莊玩幾下嚇走晒大家
搞到無晒信念 沽貨壓力大 個個執少少/搏打和就走
老實講 今日有0.5都要偷笑 逃生門睇0.47-0.49

今日放好定星期一先放好

我都係一起身睇呢個post

大戶我唔玩啦 做下好心比個逃生門我走

低位唔係應該溝咩 巴打比啲信念!

留名睇開市panic sell

你地競價限價定增強限價

會唔會太貪

成班on9仲諗住溝貨

轉set咗0.47算

均價約多？

你地個個都走仲話要0.5

Set左0.58
過兩日仲有業積出喎

短炒唔係真係炒一日架大佬
坐底炒兩三四日唔出奇

0.43，噚日on9淨係放咗一手，重有一手喺到

酒呀

唔係點嚇你班傻仔拋貨壓價

今日應該會直上先再回落

成日聽人講唔好放過夜，今次得一手就諗住博下賺幾舊水算

呢d毫股邊撚到會炒業績真係炒業績你睇下上季業積有盈餘有冇升上去

苦口婆心講多句
朝早有小小拉升即刻好走

就算真係咁都係幾秒鐘既事,唔好以為有時間俾你諗賣幾多

一兩手更加唔洗驚過夜啦
蝕得你幾多

推一推

講真0.6已經比多好多
一陣一到9點半好即走
一陣即插 就慢慢坐啦你地

黎料啦

技術性調整

真係跌

今次加埋黃色股呢水野 絕對有可能
如果見到業績靚，啲人見一手平走黎買一手支持唔出奇

放既多,入既少

技術性調整姐

紅燈跌2.5%呀

唔好屈自己啦

你地快d走啦
得個一兩手驚到西咁
當你0.5先入 最多咪冇一皮

屌毛記

一手先驚千蚊 洗唔洗驚到咁

競價唔成功係咪開市自動都幫你排隊？

唔跟劇本 玩完

好少姐

你入左好多？

0成交

+1 話曬正常有業務 最多咪坐幾個月

都未開始

啱啱開市啫

9:30先開始..

咪係囉 有咩好驚

可能一開市就爆升

繼續燈

唔知 只想走

想問下at-auction係點玩，點解set高過個價都買唔入

靜靜地贏啦

係地10手博發財個d真係抵撚死
邊有咁易搵呀d錢？
1-2手觀望咪算囉
好彩執幾千，拎去黃店消費又好，訂閱一年又好

咁點解9點就會跌咗0.01嘅

競價中

走了

咁如果競價入咗0.39姐係一定成功？

你幾錢走？

競價好似920先開始交易
900-920淨係落盤

唔走la 0.6先 少少上落好正常

我唔賺啦 我淨係想要返D錢

一手果d驚閪咩

屌咪撚淆la 一淆就人踩人

幾千蚊講到要生要死

呢度好多學生股神

+1 輸晒都係幾k

講到賭身家咁

今日跌既話方便我溝淡下

屌成班新手咁驚就咪撚買

維持買入

跌嗰0.01叫到乜咁

其實隻野真係唔差，有利潤有發展前景，大家堅持多陣一齊上啦

真
少少錢都唔明有咩驚

做咩講出黎

都panic咗一日了，市都未開就咁撚驚，承擔唔到風險當初就咪撚買啦

入左50手

咩價入

真呀，要賭就唔好淆

d人俾282嚇到無哂信心

0.43

成班粉腸 幾手貨點都走

走呀 人踩人呀 再唔走變仙股喇

人地升番

準備食花生睇free falling

未驚過

set好價，睇一開市個瞬間
set得高過個價就好大機入
啱啱好同價一樣都未必入到，因為要排隊

快d走啦 我執平貨

酒呀！

lm free falling

琴日跌到0.25即反彈強勁，可能今日再睇位入過

利申：琴日放哂

港膠樂園過山車即將啟動

比D信心, 今日無論點跌都好, 大戶點都要托一托先出到貨, 到時逃生門開左, 真係支持唔放, 定驚輸錢要走, 自己諗

集氣

咁9:00-9:30係跟咩野升跌

競價上到0.43？咁要大升了
fatfat

彌明同282差咁遠

bull trap！

又要睇足一日

跟282 一定升番

咪9up

炒個勢姐，黃呀嘛

純綷拎個黃圈同袁爸爸呢2個概念黎炒,唔及肥佬黎俾人拉左咁大迴響
282係俾情緒主導左先爆升

mola mola

走到！賺到幾千算係咁

個勢似free fall大家睇路

最少跌40%先起番

Fall

走啊 輸晒啦

多謝你地 可以有位溝貨了

睇定D先
個個都話開市即放

哇

仲溝

走吩 散水

各位走到既走啦

難分真與假

1手0.54 睇戲

0.3入多5手

我都未驚過 因為無入

你地快d走 唔走點執

282都叫拉一拉 呢隻直插

282 開市就跌返

走乜，個少少錢緊係坐啦

唉無眼睇啦 一手少少地幾k蝕曬都唔係好痛嘅

走鬼啦

0.4買左 等落到0.2再入 等星期一收割

真心想大家走到唔好再磨爛蓆

支持黃股 一齊推上去 經濟抗爭 絕對唔賣

0.28 睇戲

多謝你但係5入而家真係走唔到gg

上返4比我走得唔得

0.3入左10手

希望呢度無人賭身家
我就得一手 過人世都唔至在

掃貨time

點解星期一？

0.5一手睇戲

好明顯好多人高位入今個星期呃咗幾多學生玩

入咗2手唔敢咁搏

已溝

仲買？

要溝好溝

0.57 一手 都等睇戲

驚西咩得一兩手

睇完個個set定0.5 個啲位走就知今日個莊點玩

依家唔溝幾時溝
又想等高追阿?

你走啦快 d錢唔係你地執

一開市咁多細單流出 大家都好驚

成班傻西 掃貨先

除非莊家入黎炒,唔係靠傻散推上去,真係有排都升唔返上去

原來震倉

真 最多咪輸晒

d傻散驚撚到

入貨機會

哇成班panic sell
入貨好時機

真 一兩手係咁叫春 咁驚不如做定期

其實講真
人地老細都出埋fb post提大家低位吸納

拿 業績係佢手
你係老細 你會唔會業績差 都專登開post叫股民留意星期先

擺明佢對業績有信心 畫公仔唔洗畫出腸

唔跌到咁 大戶點入貨

做陣野先
一個鐘後再睇

上翻.36
驚咩呀

由佢地啦 機會留比有膽識概人

D人一開市驚得滯放哂

琴日預感好準
早上0.5入左
去到中段都知唔對路 0.54又放到 賺134蚊
我個同事都買左 飯後叫佢set 0.56放 係有一下去到0.57
佢唔放
講左我預測飯後中段會見4佢唔信
又中左
跌到0.34驚到佢仆街
我話唔洗驚 收市前會回升返
叫左佢點放又唔理我 又要跟我入

要震就落返0.2先
嚇鬼咩

呢類股一定係咁玩 爆上去比你散貨咩

快d跌到0.2x比我買多幾手

唔好點醒人啦
佢地覺得輸錢刺激d咪由佢

一講完即跌番去345

驚西咩
你地唔走，我點買貨呀

掛0.2x 玩上落 落到0.2x實大把人忍唔住止

學生哥學咩人玩股票一手都驚到咁

但問題係到時已經冇人再睇呢隻, 就算佢d 所謂業績理想都wfc

屌 一手 都係果3000幾 跌左仲開心啦
講真 呢d毫股 夠多散戶都推高幾毫啦
而家有個價值消息比大家炒 成班吹散水風 我真係笑左

靜啦

望下282 1716先
呢啲就不問價走啦

求下跌到0.2比我溝下貨

呢隻野又唔係仙股變毫 怕乜.
有業績發報有賺就自然會上
跌少少就震走新手散戶

定啲嚟喎

呢隻我非常睇好，
所以今日又入左仲要摸到底0.3入

Ff 下好啦

收聲啦
大戶震倉
散仔panic sell
齊齊入貨算 唔洗教仔

0.30 俾我入翻pls

Set 左 0.3 入
睇下有冇機會

識野
大佬啊 隔離傳媒股本身無價值就話啫
8473本身有價值
第一季業績同上年同期差唔遠 黎緊出4-6月 老細出埋fb post提大家
唔買？ 你比個理由我啦 3000蚊都唔買

已買多廿手 傻散先過買低賣

0.3應該好難去返
0.33都有可能
穩陣入0.34
早市收應該會有0.45左右
下午又係升一升十幾分鐘又跌返去0.39左右
收市0.43左右完場

寫定劇本先

頭先0.31入唔切

我下面寫左個劇本
參考下啦

今日應該得0.36

中單對賭

Agger

如果市場反應好 我大膽小小 睇佢6毫

.33 唔知溝唔溝到

呢度個個驚到閪咁 我睇佢3毫要走好走啦

Free fall走得好走

溝貨

升睇升 跌睇跌

今朝驚到走左
見佢反彈 0.355又入返 點知一入又跌過
連蝕2次錢 我只係想要返D錢咋

twice

大戶係要入都等班傻散坐唔定嚇/悶走曬先慢慢執平貨啦
今日分分鐘插一大棍落去

4-6月 香港0確診

On99咪呢d

唔識玩股票，真係止蝕離場啦

咁驚又想嬴錢

毫股 你驚跌就唔好溝貨 股唔係咁玩的
你輸緊 你展望佢升先出手溝貨

仲坐緊 坐到無知覺

0.34好入
入到次後set 0.43放
下午set 0.38入
收市 set0.43沽

慘玩嚟玩去其實得一手

你都係將啲錢放銀行收息算

袁爸爸

跟下我啦

聽日劇本呢?

手足 救人

支持
btw想問下老細邊到出post
因為搵過搵唔到

渣實等業績出

依家0大戶喎
要入尋日2.75入晒喇

佢私人fb

睇今日結果先知聽日野
但我保持睇好佢

0.5 四手已經熄機唔睇嚕 我發覺唔睇先係秘技 一睇就會急 一急就會放

有巴打跟左我嘅 入黎揮下手

袁彌明私人Facebook:

致透過 #8473 表態的股民：
本公司將於星期五晚公佈第一季（今年4-6月）業績。屆時季績報告會上載至港交所網站。敬請留意

047 5手

無量 睇條鐵咩 等大單出手啦

琴日見個個話望1蚊 忍唔住跟機入左
明知道D人都係吹水 點解自己會咁on9
衰貪心 唉

0.485
Ching set咩價位走

跟

啱啱0.335 hold咗咁耐都買唔到 代表咩

Hkex news 都會知邊隻就出report la

On9，你上網都會睇到14/8公佈業績架啦

排唔到隊？

無大單 今日應該都係有排橫行

以零售黎講 佢業績真係唔錯，但要睇市場點解讀

呢d股一多人玩就炒唔起

食佢老味大茶飯

乜原來仲有咁多人想入

佢點講？ 唔見既

巴打咩價位入

緊係入

星期五晚先出業績，咁咪要揸到星期一？

啲人真係好有趣
跌少少就賣
跌勁多又買返
不停蝕差價

0.34,0.47

同上年同期差唔遠, 但股價已經大大高過上年同期.....姐係無增長, 邊可能支撐到再炒上去, 咪再水人啦

太多傻散

入唔入到

0.345, 0.4

On9 毫股抄你真正價值咩？

Set 0.34易入

Good 食佢大茶飯
唔求多 只求賺幾日晏

Hi

妹下妹下

瞓覺好過唔睇了

無得玩了

如果今日得閒 開直播 晨早叫大家0.3入
雖然自己入到 打字慢少少嘅時候都升左4仙
黎唔切叫大家入

0.34 排左好耐都入唔到

你都ON9, 股票係炒前景, 佢呢隻有咩前景令你覺得可以炒高一倍, 被收購? 開分店? 如果佢除稅後盈利可以升1倍, 咁就有借口開炒啦, 而家只係ON99資金主導, 業績完全支撐唔到個股價

0.2先係合理價值

0.42 4手

成個盤擺好晒，擺明草緊力😂

自己諗。上車要及時

同意 我都睇0.2

0.34入咗10手

我3手

支持你呀 睇前景根本無得輸 佢一家人都好識做生意

想走走唔到覺得應該上唔到

我兩手 未驚過
望上6

你都識講擺好曬 如果大戶要入就直接賣一入 仲同你慢慢排隊？
搭緊棚呀人地聰明仔

草緊力跌？

上6 我諗要星期一大家點睇?

應該好快喎 你睇下0.3

係既 傻尻加油
都唔知你識唔識咩叫股市

下世紀個星期一？

岩岩入到了

睇錯哀悼會

下下買股票 買到所謂你既合理價值就唔好買啦 輸硬啊 大家埋黎學野 高手教路

咁咪睇下點, 去到0.2我會番黎恥笑你

335-345企得好硬 睇唔透

班人傻架 洗鬼理佢地咩 老細出埋post提 我提人3000幾蚊玩下 屌9我水人買 笑撚左
係啊係啊 水你一手啊on9仔

我淨係睇到”如有”

0.42 4手
坐下先

睇電視劇都聽過,同出面講將XXXX 幾多錢以下既盤同我掃晒佢

咁我而家係咪恥笑得你啊傻9
過幾日跌到0.2黎恥笑我啊？ 你真係無腦

當然睇唔透啦
其實個價係我地散戶谷出黎
依加等緊大戶入
一入就割到佢一頸血

喂 0.34 唔郁既大師 又話跌？ 大師求教 幾時跌啊？

咁仲唔快D買番上去, 我只睇到資金流出緊渣, 個個掙住走呀

爭住走 個價唔跌既大師？點解既？

其實係

大師 幾時到0.2啊 大師？

留名聽日再入來睇

大佬你唔玩就走啦

大師呢？喂 0.2 呢 點算啊 我好驚啊 幾千蚊輸左點算啊大師

坐得 原來.4已經係逃生門
瞓覺先

點解爭住走 無人入市都唔會急跌既 大師？？求教

幾時開始跌啊大師？我渣緊一手架 好驚輸啊大師 點算啊？

彌明生活百貨()公布截至今年3月底止全年業績，營業額1.42億元，按年跌4.8%。純利1,585.2萬元，按年跌42.6%；每股盈利1.42仙。

如果話黎緊都係差唔多, Keep住EPS 0.14左右, 真係想問有咩增長可以頂到0.3以上股價

錯 係掉翻轉
跌勁多 驚到即刻賣
轉頭見升小小想賺翻就入返

好悶 坐下先

0.57 0.47仲坐緊

大師好勁啊！！！ 咁我想點下點解而家0.34既？幾時開始跌穿0.3啊 我好驚啊 幾千蚊我輸唔起架

好心有班人輸左就認
一手又點 股票呢個市場最緊要識認輸
你話你一毫子入就話叻仔姐
高位入輸幾十%都唔肯認輸 仲要話幾千蚊姐
呢個心態多多都唔夠輸

已經到低價

幾時開始跌啊大師？仲係0.34既 ？

0.49 2手 我都坐緊

當你最高0.6買
都係6000姐
跌到0.2都仲係2000
點解驚到震哂輸場波都唔只

今日就咁都賺左3000。0.3入左

唔通我2毫入完 尋日.52出左 而家入返手.32又話比你知咩

好威？

咁你咪叻仔囉
唔使話我知架 你嘅錢
恭喜曬

跟唔跟

0.48 0.475 0.47 0.465 0.46
各5手

我渣打 傭$50 次

調整調整
Set 0.39放

而家個個叫低位入 傻9話人個個輸緊幾十% 至叻你啦

咁樣唔會蝕手續費咩？

咁都好嘈
細蚊仔咩

紙倉嚟 你post嚟做乜

我都想去搞搞
但無時間
收工都6點
禮拜六3點收工又唔得

咩叫紙倉

下⋯⋯⋯⋯⋯你手績費1皮野1次？

今日應該都係橫行架啦

真唔真

你叻啲 賺左一轉
不過高低位相對架姐 學上面爸打話齋 睇下點
唔使咁勞氣 搵到錢應該開心先係

貼倉

我訓覺 坐下先

2毫入 5毫走
3毫入返
點蝕手續費法大佬..
幾千蚊個個爭撚住做股神
係咁撚勁洗鬼係連登留言咩
好心啦

我驚緊0.32會輸啊大師 岩先果位大師話睇一陣跌到0.2要黎恥笑我 你又點睇啊大師 定入黎恥笑下高追左果d輸緊幾十%？

0.32

唔得架 要話自己輸緊幾十% 班友先睇得開心

仲有大師教 0.2係8473合理價值 高過0.2 入=輸錢

炒股wor
股市wor

依家唯有等出業績
姐係點都要過埋個weekend

今日入個啲點解唔驚俾0.3樓下嘅大户夾

支拎 mi ming mart

模擬倉?

我唔係大師 我都有贏有輸
你問我我長遠都睇0.2咁上下啦
無諗住恥笑人你誤會喇 自己錢自己負責

你贏輸唔關我事 你諗多左 恥笑你都浪費光陰
你唔使下下咁緊張

嘈乜撚過埋星期一就知輸定贏啦

個支持位都有0.28
何況仲有一堆散戶坐緊 已經好難低返去0.3
依加0.34都坐到咁實

325啦

Lunch前有冇機回一回？

尋日隔離台蚊幾都有人叫追 班正義撚又唔知去左邊
我叫人.32入一手 比人屌我昆水魚 而家.33 啊 驚既好賣啦

Set 0.2打算摸底，摸唔到就算

你緊張所以覺得我緊張？我擔心緊你無腦點係社會生存咋 毫股我同你玩長遠？你訓醒未啊股票大師

無咩大户落貨
未必炒得起

諗緊蕭生入唔入翻一手

唔洗驚
坐下
同埋追下post 我會不定時出字叫大家調整下
岩岩都叫左跟左我嘅 set 0.39放

無諗住恥笑人 咁你點出其他巴打輸緊幾十%用意係邊？ 好難捉摸啊大師

0.48 40手點算好呀咁多位大師

有好大機會

梗係啦畀連登仔渣曬

回落

唔明D人有咩好驚 學巴打話 咁驚不如做定期

你自己睇返上面留言就知邊個緊張
多謝你 我生存得都算過得去
都話我無話你 講過幾多次 你叻仔黎都話 要我講幾多次

平均價0.43 40手好你少少 巴打諗住擺到幾時

換番股票實物用嚟j袁小姐

恥笑係主觀個人感受
但我客觀陳述咁指出有部分人死渣幾十%都唔肯止蝕
唔難觸摸啊 根本兩樣嘢

睇下其他大師有咩意見就調轉黎做

係
岩岩另一邊又有好多散戶入左

係啦係啦 唔夠講 屈下人緊張咪得囉明既 我配合

我好驚啊 好緊張 輸左點算？

唔好加1 2個狗仔符號就以為好輕鬆

得架啦 呢到個個有眼睇 兜得好肉酸

你個名好正，完美形容2位既情況

唔講了

半個鐘望一望

咁都有罵戰

又一隻狗敗走

#另一邊情況

啲傻散on撚9 大把人執平貨

你個死人大好友又燈

中單傻散

係

仆街丁蟹都出埋

真慘 師兄你教人贏錢都要比人屌 隔離台教人蚊追無人屌

睇到啲留言好開心

丁蟹係邊個

係咪聽日？

聽晚

其實你忠定奸？

我就唔會叫人又咩追一蚊又咩又盛
志在大家一齊去賺少少 幾日晏就夠
有時明知仲有上升空間都叫大家走
唔水人 唔賣隊友 對得起良心就夠
佢地想講咩咪由佢地講

仲未跌到0.3 入唔到手

屌笑左 忠乜9

奸

尋日.52 果時叫人走左一轉 又比人屌我淡友
而家叫人低位抵玩入一手比人屌我當人水魚

已經信師兄入左幾手，掛0.43

利申：新手

咁大想頭？

可能想齊頭1k1手

哩一兩日忠實呈現香港人性格
睇人仆街最開心

你有冇我揸咁多先

買股邊有忠定奸
拍劇咩
個個都想自己賺㗎啦

0.335入左2手，0.3好似好難到

係 所以我都評估緊
我睇時間做野
如果食飯前半個鐘都唔郁 就望下午/聽日
記住依加個低位企到咁硬唔穿0.32 0.31就已經好足夠
相較返琴日太泡沫 好易奶野
依加最少仲有好多散戶仲入緊 黎支撐個價位
黎緊我哋等緊嘅係大戶入場
然後做低佢

0.56入
唔諗住放～坐下先

調整下 0.39沽

同你一樣
0.34溝咗

似冇大戶入場多

👍🏻 有睇即時市場反應
唔似班大師用上一季既盈利去衡量今日既股價
仲話高高0.2 入就輸錢

兩隻狗都敗走晒

低過3 入多10手 等上0.5

跟大師學野

又要我貼倉收你皮？

睇0.2果位大師 點解又上返0.33既

拿大家0.32入左既 0.33好放啦 一陣比人話我昆水魚

唔好再做低得唔得？

大家自己衡量

點會無 掛牌然後瞓醒就有啦

唔好咁講
其實諗下大戶想點
然後分析下有幾多散戶做底
我地咁低位入 只需要等大戶入場就夠
我個人唔貪心 5%-10%就夠
保底5% 持觀望
去到10%就望11%以上
10%去返7%就放
都有賺

各位巴絲 要佢升都要幫手推下佢間鋪

你咩價入咗幾手？

大戶賣.....

5 ，6萬就超大手，玩尻我咩

痴線 又唔係藍籌 佢地點會用呢樣野估值

#更新
有跟我入嘅巴絲
如果早市0.34入左 都妹下妹下就等下午
下午預測會升少少然後又會跌返
收市如果keep住 低位收
等等聽日
0.32-0.34已經好企好硬
等大鯊魚游埋黎就湯鳩佢

0.3 十手

Ching你好似仲多過佢哋

0.375

因為已經冇真。大戶再掂呢隻野

陰跌…

4手
一齊上

點撚樣湯尻佢

完全唔知班隻狗諗咩 仲有隻傻狗話長遠睇0.2
毫股同你留比個孫咩

瀨緊屎了

個價唔吸引又點引到大户 驚就快啲放

今日點跌都好，睇埋聽日業績公怖先決定走唔走啦

0.34入嘅話 0.39走
一人咬一細淡 賺到幾百蚊就夠
進取啲嘅就等禮拜一

0.3

巴打 到咗你入嘅價 點睇

有冇人仲諗住溝
利申均價0.5諗緊

真野...

係
個個都等緊低位入
高位入左嘅人 見到跌成咁想走都正常
所以陰啲陰啲咁跌
睇即時留言 都睇到好多人想摸底
所以我啱先講會有上升空間

我 0.43

已入0.3

我溝多一手都0.43
1516緊

最後半個鐘

52入4手
岩岩31溝多3手

我0.4 0.34

下午上唔上到0.37

想跌穿3先溝

Set住0.25睇下個天俾唔俾我入

追緊即市
0.37有機會
0.4有壓力

一定入唔到
我排0.3都入唔到

我都入唔到

.42 兩手

0.3 入到啦終於

無大戶出手

想知。。。

一下就到左

笑撚死 買得呢類股 預左全部蝕曬

0.305未入到

之前就係衰心急

唔會爆升
有息派

清 留意咗你一陣
你一朝啲料都冇次準嘅 點搞呀

一萬幾千咪當玩下囉

你等嗰一萬幾千開飯都唔會買啦

同意

今鋪真係交學費 渣住好多係上面
股市邊有人知出左會唔會爆升 雖然我都好想知

走啦仲入，有錢都唔係玩依啲股啦

不如咁講啦
其實依加疫情爆到咁 佢都仲賺到錢
啲大戶都持樂觀態度
大戶想賺錢 就會谷下佢上板面等其他大戶睇到
然後追
其實最後都係睇邊個大戶最後走 邊個就會損手離場
我地咁低位入 就算跌穿0.3都唔驚
唔好忘記0.28係支撐位

最大問題呢度好多估神扮專家
下下又話跟我咩價位 寫晒劇本咁
跟咪食得屎囉

至少跌到0.28

0.2....

屌個市又唔係我控制 我都係做預測姐
睇返前兩日數據佢都係咁玩
搏緊第三日佢又黎多次
在講 低位叫人入又唔係錯
跌極都有個譜啦

你今朝唔係寫晒劇本㗎咩 本嘢呢？燒咗啦？

午市會升，信我

你啱啱話 已經好難低返去0.3

0.5一手，好唔好0.3入多手呢？

有無人入，要入就快

你乜水要信你

咁你咪撚扮估神水人啦
冇料扮四條

等跌穿3先？

岩岩0.3 入5手溝了

有錢都唔敢溝啦 蝕到入肉
辛辛苦苦儲幾個月既錢 一日就蝕哂
諗起果幾個月白做就好想喊

問下先: 業積好係升定跌?

咁你咪當我第二個麵神囉

我0.25轉set咗0.2 溝完都係0.3

咁你有無入

麵神

ching一日未放一日未輸

真心想支持就咼咗星期一先入
而家只係搏大細
仲要跌勢明顯過升

慘得過我尋日震走左

屌原來係條傻9

好掙扎呀

0.4兩手死揸

酒亞！！295

你無入 講經咩

唔好亂黎

0.5兩手跟機

係入都跌夠40%先入啦 學你咩0.34搶入去坐

就嚟追到282 比D力

究竟會唔會穿0.3 好緊張 唔敢睇

蝕咗半個月糧
走啦唔玩啦想專心食飯

買左幾多

高水全部坐晒係到 低水走晒咁濟

升

你本身低位入就話蝕極有限啫
你家陣點緊嗰班人係高位入嘅人黎
本身玩股票去到止蝕位都理應要走啦
仲係咁水人溝貨 話會升
上面嗰班人真係會聽你講架

我諗好多人忘記左佢係由$0.13 升上黎
用$0.3計，都已經係+130%
點解會覺得係撈底
利申: 平手賣哂

穿左啦

0.29

穿埋3啦傻9

唔差在等多日

穿左完

0.49 2手 重坐緊

唔睇lu

.42 兩手跟啊

唔睇啦 留比個孫

好彩0.3冇入

入手好時機

.375 2手 死揸

同我跌

0.51 都坐緊

入貨啦

0.28

食飯前咁樣跌

動搖啦

u r not alone

咁樣跌
好肉赤

都係個句，唔跌點升

0.4 4手

蟹左個班仲點食得落

0.52

0.52 6手 今朝0.34震走左
見佢反彈 唔認輸想賺返D錢 0.355又再入4手 一入又跌
新手真係唔應該見人買就跟住買 我知錯啦

0.47 2手

話口未完....穿啦

6手

算 走哂 賣單輸一皮 唔洗煩 起碼唔洗心掛掛

又唔係等呢d錢開飯

0.28，鑽石能量底

跌到咁再見到你呢句
真係食唔落

望到都慘

果頭講完就穿左

下次唔好啦

0.2入有望

喂傻9 輸到排緊IFC呀？

0.55

係壹仔賺個D就來係度嘔返嘥

.42一手長揸打算

其實都未去到最後
咁快定我論真係會好咩？
在講0.34都叫高位就真係睇你搏唔搏佢複製前兩日結局

接受現實啦，短時間唔會再升得返

真係有D動搖 邊個比D信念我

0.48 4手想死

0.37 兩手
蝕得起嘅

你有冇諗過自己係一盞明燈黎

0.32 1手

0.495

0.4揸到上主板

買1137好過啦╮(╯▽╰)╭

諗定個止蝕位啦

呢度好多新手
到而家都仲有人講業績
講基本面又唔睇pe
邊會識止蝕

好多手？

咁多人有得複製 就唔會有人輸錢啦 樓下看更都識玩啦 白痴仔

咁難買都比你買到

0.35坐緊
唔差在等多日報業績

0.495 2手 0.32 3手

屌你班仆街咪撚再燈

就黎火箭 上呀

0.34 3手

應該短期都唔會升返上去 坐到上主板/袁爸不幸出事

呢d垃圾股票乜撚野分析都係曬氣，走得快好世界

0.57 一手
0.475 一手
0.29 一手

諗住幾多止蝕定長揸

屌
去到最後先算啦
升返唔通你又會讚返我啦wo
上面都講左無照劇本行就睇多兩日
玩短炒 唔係秒炒呀麻

唔跌返去毫幾咪偷笑
仲話升到一蚊

0.285

無曬熱度好難炒得起
大把其他股俾大戶玩駛乜玩二手閪

短炒預揸幾日到一星期架啦

長期持有是傻的嗎

相信袁爸爸

走得好走
等業績只會令你番唔到身
佢原本1毫 佢要賺多幾多錢先有而家3毫既價位
而家只會陰跌 一穿0.25就插落 2毫紙下面

如果覺得業績好會升
應該用返佢一個禮拜先嘅價做評估
啫係0.15

驚閪

想主板要幾耐 無知一問

尋日已經提咗一次收市前走得好走 唔想咁多學生 新手無哂d錢

算數啦
如果一兩手個d唔好再係度叫春，就算跌返去0.1都係蝕幾千蚊姐

我已經冇錢交學費…點算

又臨尾衝一衝

輸左接近2個月糧

0.2買放唔放好

屌你好似年宵咁

今日應該0.25-0.3妹到完場

有大單入 但我已走

40手叫下得唔得

成班傻散

蟹緊 點算

驚乜
無做淡友好嗎

0.48

好似有大戶買入左

係 所以話驚閪

40手...賭咁大呀

得千幾萬成交有乜大户

點睇？

揸緊信念

有賺當然走啦, 唔走邊有得走

今日成交少 走左佢蝕少少算

準備起飛未
食飯前

有大單入都仲係低過3真係玩完 去返正常價位先好入 唔好再玩炒價

咩大戶咁把閉呀
係咪有連登仔睇唔過眼一次過掃

3毫紙以上走得好走
會升既尋日已經升哂

多數係啦, 可能上面蟹左, 想大手溝買番平, 一陣點知低處未算低

咩年宵!?(･_･;?

個個連登仔大戶 幾十萬當神沙 只不過唔出手姐

其實都係散戶走鬼 你睇大戶資金企得好穩 同埋0.3 hold左好耐 不停有人接貨

屌你1137癲佬 高登睇到你宜家 你一早發發啦

其實識玩都執到錢
28入 唔好貪賺幾格

錢係留比有膽識嘅人賺的

個個都打飛機
走lor 我自己就得5手唔走住
等埋星期五先

咪撚再講大户，半日1400萬大乜撚野户呀屌晒你哋老母

絕對係

輸唔起嘅真心走啦，跌到咁，又冇大户，留得嘅都唔志在啲錢

呢d風險好高 贏粒糖輸間廠

所謂既大戶

大戶尋日震散仔個陣入足晒啦
有咩好驚 今日走個啲都係散仔
尋日大戶入得少又點樣做到過山車落完即上

呢兩日實有得上
而家低位唔買兩手幾時買

有無睇我星期一朝早叫買282

Ching 信念唔鬆得！

無啦 好少上連登

尋日set好止蝕價果班俾大戶一個deep V割曬

今日成交量低咪啫係尋日大戶入左一大堆但無放囉

佢地都無放 都唔明驚咩

屌哂班大戶老母

係
而呢班大戶都未放貨就知咩料啦

前排上返高登有個話以前係我粉絲既死癲佬屌我25仔過連燈

一陣午市上唔上得返去

兩面登都on99 老實

好心無時間睇就炒啲穩陣既股
炒呢啲股只可以止賺，set止蝕既話你睇得切都按唔切cancel

同你一樣 心臟就黎爆 你咩價位

都無人買.....

真係咩定係長揸算

講真大戶尋日掃咁多 而家放都有賺

冇人叫你all in

等佢出業績報告算吧喇
佢股價升係因為大家炒
並唔係賺好多
佢純利先得1500萬
無股息派之餘 仲要唔知hold到幾時....

真咩 好似deep V果下都無而家咁低....

0.48 4手 你呢ching

琴日最低.25

業績 一於等私有化

只可以怪你貪....無錢交學費, 唯有QUIT 左佢

我知錯喇但都返5到轉頭

唔洗怕啦 大戶都未放 一定有空間回

上返4就ok

信袁爸爸

大戶未放貨，即刻仲有得跌

有無人睇好隻6118

尋日溝到0.44 四手 早知今日先溝 不過講早知會比人屌L死
信念上番0.5 不過全部都放負 而家動搖緊

炒股只可以用十分一嘅錢去炒
賺咗就滾落去
衰咗就衰左 來日再戰
仲要有返咁上下心理承受壓力
哩啲係練返黎 唔係話有就有

佢地妄想大戶會再拉高比佢地放貨

聽日

咩價位止蝕放好

講真？ 不如睇吓琴日咩價位先啦

你幾錢買先

我會set返去0.125左右 是勇者不必怕

上到0.5一定人踩人咁走貨

上到0.5 嘅話我估會搏0.6、0.7

而家唔撚敢睇lah 唉可能我真唔適合炒股

個個叫晒春

你要交幾錢學費？

我溝到0.42 4手
而家動搖緊

班學生哥和新仔見過鬼怕黑

莫講0.5 上番0.4就走 琴日0.51買完 3.幾溝左手貨
均價0.42

驚閪咩
錢係留比有膽識嘅人賺的

唔應該拎D學費黎玩 今次真係交學費

低能 0.5 班老散會握得散隻股? 全部大戶操控

我輸到5夠錢交

呢班人會佔幾多真係好難講

多謝ching正能量

ching我地可以圍爐

下次記住唔好拎呢啲重要錢嚟玩
唔包賺架

學費可以再賺 但機會真係難得

大家唔好恐慌 淡定啲

不如我地交換tg傾下？

0.475 入手，等佢爆升

0.495 0.45, 2 手

淡定D咁止蝕?

大把人同你一樣揸幾手 0.4x 唔洗驚
幾手.4x揸耐啲有咩好驚
.3放同之後再跌多啲放咪又差唔多 輸極有限
不如揸耐啲 搏佢星期一升上去

支持Mandy BB

0.5樓上果班都未叫春
定d黎啦

D錢唔等住用既咪坐
D錢好重要既就走 以後唔好再玩 買個教訓
就係咁

升到咩位，睇唔到

唯一可以安慰自己既 係冇玩282
8473跌極都叫有個鋪 雖然都好心痛

溝到0.37 都淆淆地
望佢上番0.4
0.5應該難d

溝到0.3925 希望回本就ok

一樣

原來我噚日0.45放咗
而家剩返0.4一手，而家淨坐，溝都唔溝啦

陪你坐喇 我都係學生

唔知大家真心定假膠
但如果係真心，呢度好多人嘅心態都好有問題
買創業板股票本身就係風險極高嘅行為
買得就預咗有可能輸到渣都冇
有乜理由會將自己嘅錢all in 埋落去？
手足吹雞話買所以買？手足叫你去跳樓你係咪又去跳？
好心做任何事買任何野之前，自己研究清楚，諗清楚先啦
上面有人仲係度問點睇買賣盤咩係競價，笑死人咩
利申：0.34 揸住十手
呢啲對我黎講閑錢黎，輸哂都唔肉赤
同埋隻野基本面又唔差，又有好多比人炒上去嘅理由
我就點都唔會放

抵撚死

8473 袁彌明後援會 4

開定

劇本

原來係咁用

［吊打鞭屍］依兩日買黃圈股票輸大獲既人，抵撚死！！！

基本面唔差但冇乜上空間喎
依家呢個位仲係炒價黎

中肯

走拉 升唔返拉

見到呢個post 叫人strong hold
因為就黎公佈業績
就知呢d人輸到hihi 都唔抵可僯
佢個股價就算現價都升左成倍半，佢咩業績可以支持到佢股價？

人地後援會就預total loss 既
你地就跟入黎賭大細投機，下次唔好賭啦

量力而為啦 邊個真係會知一陣升定跌 自己岩價 承受得起咪得

呢次爆升明顯係玩消息，玩炒作
你地就走去同人講基本面講業績

岩 不過幾時炒完就另一回事 大家都係一廂情願

用政府錢玩跌咗都無感覺

4 手 0.54. 琴日中午前0.56 冇走到，下午坐完一輪過山車，好刺激。 個刻見跌咁多反而會唔想走，把心一橫由佢，當支持袁公~

823 就全賺，琴日已經set好今朝即放。

係 ... 政府墊1萬

因為班大佬無郁囉

0.485